普通樣外向健談>靚仔樣運動唔出聲毒撚

基本上自從中學畢業後開始做運動,減完肥,執執個樣,學著衫之後,就比唔少人讚過靚仔似混血兒,高唔係好高,無米八得175,因為之前肥所以好刻意練靚個身形,做咗年半都叫做略有小成,唔係大隻佬,但除咗衫之後都有線條見得下人。

啲新識嘅朋友個個都話我個樣唔似A0似A380,多咗唔少女性朋友,當中有幾個嘗試flirt過但係最尾都係自己藍tick衰咗。

相反有個老死從小開始就好外向,可以話係我嘅相反,我唔多中意講野,佢就唔講野會死咁,識佢十年已經有不下二十個女朋友,問佢點溝女佢都話係本能,同女講幾次野wts幾次出幾次街就溝到。

而我就算幾盡力keep住同女仔講野都好容易唔識答藍tick佢地,回覆又好容易比人覺得hea緊佢,有時候練習緊用唔到手機又比人覺得hea緊佢地,更莫講約佢地出街或者講啲大膽嘅話題,難得試過一次出街又成日dead air 變到好尷尬

平時除咗做gym,練習,翻學之外又無乜特別生活,比啲女仔覺得好悶嘅感覺,加埋自己做嘅運動係水上競速運動,唔似籃球足球咁比人睇到覺得好精彩嘅感覺,基本上同動漫毒撚差唔多,同女仔係無共同話題。

所以邊個話“你的樣子如何,你的日子也必如何”嘅可以收皮,最緊要係同女仔溝通技巧要好,齋靚仔根本係無用,最緊要係把口掂,把口唔掂真係無用

呢個世界其實真係好公平

各位巴絲點睇

多數樣衰的人都唔認自己樣衰
真毒的意為自己係偽毒

達叔講得好

你咁靚仔 啲女比你食哂啦

巴打會唔會係唔夠自信，冇放開個心？心態好緊要
出嚟做嘢越難越識新朋友，
其實最緊要唔好太就住就住。
巴打係屬於慢熱定係就算對住好熟嘅朋友都好少野講類型?
Sorry 1999

樓主話自己靚仔呀

唔知道係咪肥個一排比人蝦得多真係好慢熱
個期試過有個人埋嚟做我fd,個排係幾開心以為自己終於有個朋友,但原來係夾埋幾個蝦開我嘅人嚟撚我,所以好難對陌生人熱情,對住陌生人好腼腆,而家好怕講野得罪人又無咗個朋友

我一向都覺得自己樣衰如果唔係點會比人蝦
係老死話我減完肥之後好樣咗,可以歸納為一般靚仔

其實係真

唔係, 你夠靚仔的話, 你幾唔識搵話題, 啲女都會搵到嘢同你講

語言不通都仲得

個問題在於我好容易唔識得答翻佢地
之後就索性藍tick埋佢地
情況就好似你藍tick你父母咁

狗公
Hehe

屌 講呢啲

藍tick 完人哋都一樣會照搵其他嘅同你講啦, 如果夠靚仔的話. 我個friend 就係咁

你個fd都話本能啦
就算比你溝到你都唔識keep
最後都係綠帽慘執
因為狗是改不了吃屎的

認同
公司來左2個intern
1個靚仔 1個肥婆
出街食飯
靚仔唔出聲睇電話
肥婆視線未離開過條仔
又不停r水吹

靚仔應完一兩句dead air
肥婆繼續chur

有啊
試過個女仔之前藍tick完佢因為佢問我個科讀乜我答完一句之後就唔識得答
跟住幾日佢連續問我做緊乜我答佢趕緊paper同做緊Gym
跟住過多幾日佢再問我已經唔識點答佢,因為我仲係不斷做gym同趕paper
怕答一樣嘅答案比佢覺得我昆佢,但係我講大話又廢,答佢做緊其他野,驚佢無啦啦叫我影相
所以又藍tick咗佢幾次

廢物

對唔住

照答就得. 人哋日日問你做緊乜, 你就算係日日都做緊同一樣嘢都好, 只要係真, 就可以照答. 廢話唔係最大問題, 無交流問題更大. 講講吓人哋就會識點同你講

講左百尻幾次，靚仔係無可能係毒撚，
日日比女圍比人注目，受人關心，一個人嘅自信好多時係外界影響。所以靚仔除非有精神問題，否則都會健談同陽光有自信

多謝巴打教路,我嘅生活真係好公式每日就喺 讀書 運動 瞓覺 呢幾樣無乜其他野做
而家暑假仲離譜,日日朝早開始練習到夜晚,好多時候手機無得跟身,無秒回個女仔 好怕又收皮

咁係你唔夠靚仔

我真係有
中二三開始有憂鬱,咁多年都好似無好過

真係唔一定, 我個friend 就係靚仔但唔識講嘢, 你話靚仔會陽光有自信就堅嘅. 把口就......

A380

唔洗秒回嘅, 咩叫"合理時間"回message, 係人都會feel 到嘅.

或者係我用字問題，唔應該用健談，而係唔懼怕交流，神態自若，唔似毒j冇自信低頭唔敢望人眼，一回應仲口疾疾咁

其實真係靚仔好少會冇女，一定會主動識你
就算性格毒 都會因為個樣令到你慢慢脫毒

靚仔只會唔想答人 eg豬扒
唔會唔識答人

結論樓主只以為係靚仔

成日覺得係衰自己藍剔人而無女，覺得否決權係自己手真係得高清毒撚先諗得出

仲好意思講嘗試flirt

生活工作社交圈子先係最重要
工程毒撚

拎張相出黎睇下先啦

水上競速運動 玩Water Sport先最吸引囉
認真一問 靚仔點獨L

紅字真，但都會有個過程。如果天生毒嘅靚仔，見住我個friend畀十零條女溝完之後真係得，但中間個過程時間唔一定短

巴打 同我一無一樣

樓主曲線讚自己靚仔...
所以靚仔唔一定溝到女
但樣衰就一定溝唔到女
此post已完

收啦 冇圖你講乜都得啦 咪又係想曲線話自己靚仔

花式炫耀你真識玩

無相點知係咪真係靚仔定街市阿姐d 靚仔

樓主中上男神？

屌如果真係啱心水直接去馬啦 唔好似我咁呀

答我 你打左幾多年飛機?

係，因為始終會係毒撚底 但係慢慢會有自信

應該係未夠靚仔?
或者係抱住識女朋友嘅心態識女仔
你都講咗話自己之前因爲比人恰
所以唔敢交個心出嚟傾偈啦
跟住又話flirt人好明顯都係無乜思想上交流過就去馬
我覺得你心態唔係想了解而一齊嘅話
人地會feel到
除非你真係好靚仔
個女仔唔介意你無了解佢嘅意欲啦

既然你話有異性朋友未傾多陣先囉
唔洗一有女仔同你講野就flirt嘅
能夠keep到嘅友誼都好珍貴架
利申A0但係認真咁諗

成個世界都係咁㗎啦
幾時都係外向著數㗎
個人內向咪轉變吓囉

樓主好靚仔呀
好想識你

做返自己囉